［伏已中］千其唔好試m記新餐

先講個南蠻雞包，個汁係又酸又鹹，簡單黎講係咕嚕肉汁濃縮版，食完已經要狂飲水

個包黑豬骨味shake shake粉，望落去真係好似湯粉，點知仆你個街，真係湯粉黎，鹹到痴線。食左一半頂唔順掉左，再食會腎虧

結論：
狗也不屌

如果係湯粉
咁溝水會唔會好D?

你試試

比$4.5加包粉，薯條多少少

去買包粉就$3.x，仲送多個丁麵

其實係比你放湯食

有冇巴打試左味噌吉列豬扒漢堡？
好似幾正

等我買大量shake shake粉 用黎煮拉麵用

個他他醬好正 有蛋

係，應該當著條係面咁煮

真係會鹹死，珍惜生命呀ching

M記無人試左先出既咩

而家香港M記係支那公司揸莊，支那人鍾意食味精好正常

點解南蠻炸雞舊雞係麥香雞黎

講真我食落去feel唔到係雞黎，似一舊粉多啲

我食拉麵一向唔飲湯，所以無問題

吉列豬扒個包冇乜料 食12蚊果隻豬扒蛋包仲好食
雞扒包食落ok 但食完之後勁口渴

12蚊豬扒蛋？
唔係雞咩

一包出前一丁先5蚊

豬柳強都係10幾蚊